【回力鏢】匯豐在微信出post反駁官媒指控，結果被刪帖噤聲

官媒指控匯豐和美國勾結陷害華為，匯豐居然出文反駁，結果不足一日就被刪帖。
支持國安法的匯豐，應該明白有些說話不可以亂講。

臣要笑住死

笑撚左
英國出身係咪都有呢鋪癮 一邊奶一邊送錢去芝麻

用國安法捉左HSBC D鬼佬祭旗先

笑到我勃起咗

含笑九泉

微博

繼續奶共好過啦

係瘋住死

全球最廢管理層2020 - hsbc

而家中共要搵個代罪羊出來, HSBC岩架啦

唔係諗住肯奶就得呀？

巴打跟得好貼

英國外交部都咁del，區區一間小銀行班生番點會唔敢del

這就是支那

我係共狗就先回病貓呢句至封：

你们还是准备第二次冚家搬去香港吧！！！

親身體驗下有中國特色既言論自由

英國應該告HSBC叛國

證明HSBC班人係弱智既

抵啦奶共

匯豐與外國勢力勾結，建議取消其發鈔銀行資格，以儆效尤。

奶共師

呢位手足好落力
我已經follow 左

抵死

垃圾匯豐
上海總行上世紀五十年代俾支共充公咗
之後其實有無得到任何賠償？

估計：匯豐係一個月內會賣盤俾中資

推

Push

先查偷稅漏稅，然後拘捕若干高層，股價跌到谷底，然後可以開始全面收購。

仲要肯聽連登仔講，改左風格，十分抵贊

王冬勝嘔返啲錢出黎啦

幫推呢個，connect泰國

廣州配合了嗎？有傳巳被收檔是否真的？

奶得共就唔好唔知人地遊戲規則la

你企硬, 全世界見你比人蝦大家都可能會幫你
你跪, 咁你就聽實支那講, 唔好再諗其他野, 但同時, 唔好再期望有人可憐你

話你勾結就係勾結

中共要搵個目標比人民去集火匯豐中哂

報應日漸臨近來清算你罪行

中國平安：我屌你老母呀人民日報

上海收返匯豐

奶到咁都比支那撚狗，係得佢做到

奶共抵死

岩呀 等條粉腸簽國安法 簽得咁開心

88

大貓變死貓

借個位宣傳下
可以幫手義補嘅手足就聯絡我哋啦
Tg Channel:

[義補戰線要人！！]中學手足都入一入！

屌

匯豐企錯邊啦

抵撚死呀！

證明匯豐唔識點做大陸生意

我想問下HSBC 點解可以錯到離晒譜?
依家食中國飯又唔係，食外國飯又唔係

抵死

靠香港發達 以為賣香港可以再出發

抵撚死。
好快被充公所有資產。

直接賣比上海銀行

招牌delete 幾隻字就用得

西方中國通
香港中港商家
何嘗唔係咁？

而家兩面不是人，兩邊都制裁。等執

支持者大陸殺hsbc
呢啲賣國賊應該死啦

一切源自墨西哥單AML 之後管得好嚴, 篤星火同華為都係AML 出事

屌你咩充公
微薄之禮，請黨笑納呀

兩邊不是人

推香港獨立 唯一出路

玩完

唔熟鄰國國情既on9 比黨媒屌仲敢駁嘴

推呀

CLS, 咁大間公司都咁搞
仲要係英國公司, Hong Kong based

用咩微信呀 講完等於冇講直情減你聲 匯豐又係樣呀 聽黨話啦

Up

一路好走

做正確既事但之後選擇信共奶共 除左弱智真係諗唔到

環球金融 地踎智慧

Shanghai Bank

叫王冬勝出來講兩句嘛

準備執粒啦

明明香港最賺錢，傻貓炒人次次都香港優先，遲啲香港重光，香港飯都冇得食，收翻印鈔權

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!

笑撚死

幾時到國泰

滙豐 因銀

因管理層企錯邊而導致全球排名節節下跌的滙豐銀行

匯豐居然出文反駁

明白有啲地方係冇言論自由架，反駁都要用居然

改做匯豐一樣合適

咁大膽駁咀丫拿

笑撚到仲解釋乜野.直接認錯啦

自有國情在此。

匯豐反駁就係唔服，唔服就要再罰

亂臣賊子匯豐

good tweet wor

push la